出售10月27日陳綺貞演唱會飛兩張

突然有嘢做睇唔到
放兩張10月27號480飛
第36行，20:15開場